[集思廣益] 點樣令到呀哥同佢女朋友分手

是咁的，上次都講過個八婆用手袋𠝹花咗我架車
呢單嘢我都算數啦當比面呀哥
直至琴晚，個八婆上嚟屋企食飯，咁我都打算食完都會車佢返屋企架啦
點知個八婆食完飯就坐係梳化到un un腳，hea到11點左右，個八婆話要返屋企啦終於
呀哥就係咁意問我怕唔怕攰，如果攰大佬可以call uber送佢返屋企喎 (我住清水灣，個八婆住天水圍)

八婆， 呀哥， 我

八婆：吓，車我返屋企唔係must嚟架咩？鬼叫你冇車牌咩 搞到我要你個寶貝細妹車我返屋企

呀哥：對唔住呀bb，我排緊期考牌架啦

八婆： 你估我好想坐你個妹車？ 揸埋啲日本車

我： ...... 心諗咪坐呀笨 你咪又係買唔起

車佢返屋企個程路佢不斷咁"㗩㗩聲"，又話咩坐唔穩又話乜嘢垃圾車

之後我嬲得濟掉底咗佢係元朗啲山卡啦地方，我咁樣掉底佢佢都仲未同我呀哥講分手
點搞

溝咗佢女朋友

同老竇老母呻

我係女 就算我係仔都唔會溝件八婆

住清水灣
我可唔可以溝你

假膠？

我住淺水灣你先溝我啦

你點解要車佢 你根本唔洗理佢

見到樓豬個名就知點解你咁想你呀哥分手

做你阿哥女朋友

已經唔想再兄控
自從呀哥同呢條女一齊咗之後，我發現我呀哥原來係on9仔